奧斯爾：我也想為阿仙奴渡過難關

奧燒

樓主平安夜冇人約

喂

聖誕屌少陣

手足

尊重啦

叔好野

奧燒成個不是人入面嘅魏延咁

知人善任，先帝帳下，魏延成棟樑
抑才貶能，孔明軍中，文長變廢將